有無人係 infinity sneaker 買過鞋？

信唔信得過？

好似得 ig 無官網
又有實體舖

畀你買咗返去都疑神疑鬼啦畀多幾錢買正貨啦